涼茶是一種很鳩的東西

由其紅色支裝 我而家飲撚完屙唔撚到尿己經成個星期 個腎好撚柒痛

可以忍成個星期
勁呀清

成個星期冇尿痾睇下醫生好喎

仲上來開post ？
睇急症啦

比起支涼茶，你更似腎結石。

可以做王菲「我願意」嘅第一句

腎者之石？

連登仔:成個星期無痾尿,開個POST威下先

涼茶其實好熱氣

你老母 你賠啲醫藥費比我仆街

吊你老母臭西

試下倒立dun走粒石

尿道阻塞? 1個星期唔痾唔爆架個膀胱

《十九年了 終於鍊成腎者之石》